九龍西今屆補選非建制派得票大減55,219 票

唔難理解，游B果班冇過票

九龍西總有效票215,333，投票率僅44%；姚松炎得票105,060（得票率48.8%），鄭泳舜得票107,479（49.9%）。與2016年換屆選舉相比，今屆補選建制派得票微升逾 4,000 票，但非建制派得票則大減了 55,219 票。

多家傳媒均引述票站數據指，多個民協任區議員的選區，非建制派得票大跌（詳見另稿），問姚松炎民協是否未盡力幫忙；姚松炎表示，民協是其中一個「最肯幫我」的政團，民協「全隊人」、尤其是區議員一直支持其選舉工程。姚又認為，空降沒有問題，但遇著沒有地區直選經驗的他，是有做得不妥當之處，他要承擔後果。